shit 呢舊野都二百幾卡路里。。。。。。。。。

仲諗住食左佢

蛋黃不嬲都肥
咪玩啦大佬

I mean真嗰隻茶葉蛋

食羊肉

...